求解答

小弟想請問一下各位巴打這支鏡是否廣角鏡

是tele鏡

唔係太明白術語 小弟新手一名 有無中文或者可否解釋清楚少少

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10